機場返工嘅朋友報料， 大家唔使驚可以放心搞機場

唔使驚搞機場，今日癱瘓晒都冇事

811